蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區5完場討論

完場討論

如果有cctai傻閪入黎洗文宣見一個block一個😂😂

拉

又有個傻閪

推

咁快開到5
多得洗版撚

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

正皮左先

傻閪兒登暴徒入監倉相見啦

開定先

( Show Blocked User - 伊甸園的小愛侶 )

Block 7 所有廣告文宣

支持

千嬅係邊

( Show Blocked User - 喜歡股票 )

文宣狗收啦

( Show Blocked User - 跌左個一蚊 )

事後討論

安仔好波

文宣老鼠

扑你老母

好波

安仔好cute
準備男飛

紅姐

人瑞...

千嬅

你收皮先啦

洗版傻閪

佢講嘢好得體

Tvb頒獎禮真係冇人估到 一劏二

安仔d牙好白

有大波kelly

究竟金城安攞獎個陣，Bonnie 點解會喊到豬頭咁

上po有人話中意少年四大名捕 Ma Ming & c wa
藍大小姐
之前有訪問Ma ming講過c wa 35歲未結婚會娶佢

仲有一分五

真 幾有分寸

唔理你地睇唔睇tvb
依條撚樣咁講真係要book mark佢個user name

cctai日撚日入黎洗文宣 要清算下

千嬅真係無架子 坐成晚加而家

睇電視都要俾人批鬥
癡撚線

千嬅好得閒？咁夜仲喺度？

樓主cls

朱凱婷好正

awkward紅姐

屌啱啱聽到楊千嬅攞獎多謝手足

想揸kelly

丁生都黎埋

楊千嬅嚟就臨時頒多個

樓主食負皮

呢個多咗

個仔應該訓左

千華都俾面

鳩pakho
扮大牌串撚度

三毛你好

同意

真係好癲

另一種批鬥
連人地選擇自由都唔尊重

佢無行紅地毯
臨時臨急咁黎

病撚左嘛番去抖啦

4個水瓶座，好癲

我地睇tvb係自由 點解要批鬥

相反柏豪睬你都傻

Can’t agree more

4個水瓶座

樓主失蹤成年, CCTVB 台慶先出來. 是否CCTVB 打手

梁茵

唔夠你得閒 仲睇緊CCTVB

秘書呀

無辦法講親tvb都會俾人腐皮
但其他台講真有乜好睇？

識貨

其實真係估唔到千嬅會黎 好比面
佢一黎就知佢實有獎😂

兒登like this
當有人講/做啲佢唔中意嘅嘢 吊人就當係威威

右上個幾條友係做乜

謝芷倫會返黎？

仲有鐵馬同寒山潛龍
可惜c wa已經38

佢地太激進
唔識得和而不同
咩撚嘢都要用黃藍區分

連衛兵
香港咪多得呢班傻鳩先無民主😂😂

應該係

連丹爺都嚟埋，係柏豪走左。

真 全部茄喱啡

乜黃就一定要跟足黃圈，跟得唔完整就話藍，割得咁快

千嬋同安仔講中意佢打思憶個集
安仔應該勁開心

Mandy憑咩仲跟住愛回家痴出鏡

原來TVB依家有野好睇
幾年前已經覺得TVB冇野好睇
轉左睇netflix好耐

串鳩cctai傻閪差唔多啦講真

解最劇又唔一不離二呀

你up乜柒呀

佢地成世都唔會識和而不同
成班只係垃圾鍵盤戰士
以瘋狂貼文宣就幫左手

幾時

而家輕鬆下都唔撚得
唔跟連登風氣就要俾人屌

你咁唔鍾意而家俾你地block 7啦

其實果集安仔真係拍得好好

完全唔知出嚟做乜9

講真我係要出去既話自己識睇 洗撚你入黎洗版

TVB有咩好睇？

當年覺得呢幾pair好襯
Maming+c wa
Ron+楊怡
林峰嘉欣bb
Bosco胡杏

千嬋行出黎逐個握手個時

On9 tvb都黃藍
扭曲事實 抹黑真相叫紅到黑呀
仲講黃藍

其實好多人都唔介意佢地爭取乜
但可唔可以唔好逼人take side
人人都有唔同諗法
你都唔會迫過基佬鍾意女人啦

呢d五毛言論都spin到真係犀利
好專業

童年回憶

唔睇tvb唔代表高尚

On9 仲睇tvb

有集講安仔同大家姐母子情
大家姐撞車個集都做得超級好

丹爺可以陪下金城安
覺得佢會好緊張

朱凱婷對腳

傻閪真係傻閪😂

同年代

仆街唔記得拉
中意就block無任歡迎

好撚正

有咩miss左佢攞獎定ending個陣？

白色強人，今宵，多功能老婆

拉，賤種post

公公

安仔坐到咁遠

千嬅會唔會考慮客串集愛回家

影視台抬頭了

光復影視台時代革命

好撚多五毛
黑警滿佈連登

應該坐馬國明隔離

強迫人交代立場真係好討厭
其實政治光譜好寬闊 唔一定要取其極端

熊樹根攞咩獎

大家輕鬆下
笑下傾下計都唔撚得

點解唐E都黎左

夠唔夠催淚彈放題好睇？

收皮啦連衛兵😂
香港咪因為有你呢啲傻鳩先無民主

cctai係唔係冷氣軍師我唔知,但你就一定係阿蛇

屌 kelly對奶

下 演藝人大獎

我覺得ocamp果集最感人

光輝演藝人

仲未搵cwa死得啦

金宵2 再坐正視后

光復影視台 驅走cctai

你講個啲pairs都
我都覺得Kayan + 峯好襯
覺得佢地個時真係有過電 可惜
Ron啊怡就真係好兄弟

老人獎

有冇馮盈盈胸壓何廣沛嘅相
比番morning 睇
今晚 扭耳仔

cwa不斷耍太極

連登仔追求嗰隻唔係民主自由，而係馮大陸必反

Ocamp邊集先

俾人娛樂吓 新聞唔睇law ok?

邊度可以睇施嬅的加拿大劇？

全部而家都唔見曬

我地喺到討論cctvb
係因為我地中意tvb嘅舊劇(可能)

有幾多留下負評嘅人 夠膽講呢世冇睇過tvb劇冇中意過邊個tvb角色

反cctai唔等於要反場運動吧

做乜開係時事台？
係影視台開過個post推啦

希望你明白有新聞部同其他部門
好多都獨立運作

如果你老豆老母藍， 我就可以屌哂你全家咩
一係你屌醒你老豆老母再上黎討論

咩都分黃 藍 、 有咩意義
你地無獨立思考?

5g

5知 5G😂

一問係咪開金宵2 施嬅講到好似想喊咁🥺佢應該勁sad for自己冇獎

有丹爺加持 希望嘉洛有多d其他角色拍

同意 年輕過嘅人會明白果份熱血
但有時真係over咗
和而不同先係現代社會嘅核心價值

嘩 屌咁多五毛狗既

安仔唔想做阿媽組爸果集

請問你係咪一鋪過分身

下年林峰視帝回歸

Cctai依家可以名正言順入嚟拉post了

係唔係各部門財政獨立呀?

TVB又係ON9自己節目唔撚識比多D時間

可惜鐘嘉欣嗰時嫌兼林峯

佢遲到喎

我諗佢有喜愛都開心既
希望tvb會搵佢拍2 佢又肯拍

有咩 我miss左
想睇返

最鍾意Bosco杏兒呢pair

而家無睇四線劇
上年只睇過好日子、鐵探、白色強人

有啲估計係分身黎

希望啦

其實安仔呢個角色做得好好
一直見證緊佢進步

哇，邊個黎

G持呀

講完"傻閪兒登暴徒入監倉相見啦",仲想扮理想
開過個acc先啦

半個鐘wo

大家都係盡量做㗎啦
黨鐵我又唔搭
美心我又唔食
中銀我又唔用

平時都唔睇
今日開睇一陣
諗住討論下 都咁
唉

係，同紅姐一樣大牌
有獎頌女主先蒲頭

我都miss左

張曦雯

美味情緣

睇出嘉洛好緊張。

我都希望佢同吳偉豪(朱拎)可以參演下其他劇。

一定！依家開始唱捧峯峯

講真本身支持依家都唔支持啦

kelly

無可否認

楊千嬅好有觀眾緣 同運氣

實力就無乜認真

而家無人屌你開CCTVB post 係屌你開錯台
你係高登定babykingdom定discuss開po都係開錯台

我成日覺得而家胡杏兒好想showoff自己有幾幸福

天后梗係要遲 先顯示到係天后啦正常㗎喎

王者駕到啊

做漏一樣都係5毛

開post講2019年頒獎禮原因係鍾意舊劇

細個勁鐘意佢 第一個鐘意嘅男明星就係林峯

大陸人嚟? Blocked

前幾個post 開啱 係咁比人洗板
其實好似係特登開呢個台

朱00真係好靚仔

陳慧珊
千嬅
林峯

這部我都好鍾意

用味覺帶動情感～

垃圾3毛收撚皮啦
改個名就以為自己離地中產
賤種地底泥咋

佢好識刷鞋，前軰面前好低調

施嬅應該都失望自己無視后

唉，出街咪知

是撚蛋啦，開邊個台都俾人屌㗎啦

咁文宣撚騎劫影視台就得
而家開時事台騎劫就唔得？

唔需要同你交代 loser

OK 明哂

成日覺得佢係朱0身邊令朱0好似唔夠出， 好想朱 0有多突出ge性格特色

拉
返去影視台啦屌
撚係時事

Block柒咗你啦撚樣 快撚啲挑釁我多幾下啦 好淆呀我

CCTAI12345同時係熱門呀

呢幕

對手太强，連千wa 都要比幾分薄面紅姐

都仲係好趕咁

仲要呢班演員我(當年)個個都鍾意

大露背

請用不推文

可惜

我而家都無睇四線劇

睇下電視輕鬆下

係唔係個個星期睇衝突有人傷先最開心？

野蠻奶奶

咁你地又去影事台搞事？？？

我係咪loser都改變唔到你係三毛賤種地底泥呢個事實

轉頭睇返

上年只睇過大帥哥and福爾摩師奶

所以拎最喜歡女角當自己拎左視后

平時唔睇CCTVB既節目，反而睇頒獎禮，睇邊個節目/人攞獎

朱0直情好似係一個冇性格嘅角色，純粹配襯安仔咁。之前佢同楊秀惠嘅感情線又唔吸引……

Yuphope so
因為一開頭攞視后嘅呼聲實在太高啦 唔多唔少都會對自己有啲期望 所以佢一定有失落感🥺
同埋我都feel到佢攞最受歡迎女角色個時都好似有啲唔開心 因為擔心自己攞唔到視后 之後就話好亂空白一片 所以都feel到佢嗰段得獎感受 其實係一次過講埋佢原本預備左for視后嘅得獎感言嚟🥺

嗰事杏兒幾得意

嘉洛(安仔)都唔差

拎到個豬肉獎咪算執到囉，本身應該連豬肉獎都冇

十二傳說
福爾摩斯奶 狗也不屌

係尤其好想俾bosco知

你咪繼續活響貧窮線下law

睇返安仔個樣真係好開心

睇下邊個有奬都鬧係幾sad，俾人話五毛嗰班正一割席L/分化L

一眼望過都已經合乎資格成為5毛

拉
屌撚曬你班仆街 死全家啦

你轉台見到個台號81都恭喜你做到五毛

點解唔見左六號明既

你諗住睇已經係5毛

金宵大廈冇獎真係。。。
起碼首歌都深刻過9拍豪

冇啦bosco比人影到啦同時食2條女出左事

依家一定心凉啦杏兒

你明的

為慶祝馬明獲得最佳男主角，馬國明放假一天

雞 肥叔叔呢

不過朱00都有時有得做下其他劇
反而嘉洛真係長駐愛回家

去左做婚禮司儀

支持林峯下年視帝

白色強人見朱00做示威者

今年得獎既角色...我剩係睇過金城安

因為你根本都無支持過

嘉洛好似都有客串下一兩集咁
上wiki見佢個劇list都幾長
雖然冇乜印象其他劇見過佢

記得有一幕對住架車掉漆彈

咁佢地有無係影視台開時事POST先?

掉向高官架車

知唔知佢幾時搞婚宴？
真係好想知佢個婚宴可以擺到幾多圍
入行廿幾年歌影視前平後輩台前幕後高層圍外人都識咁多人，本身又有錢

周柏豪係黃淨藍

往年見呀kingjer都會出下post今年洗唔洗一個都唔出呀

過氣

林峰 正呀

可能搞完大陸先
單係大陸要擺三次
睇下要使幾多億

不過朱0係其他劇都係跑龍套，如果有日開心速遞完嘅話，佢2個就乜都冇，好似當年同事三分親同畢打自己人個gary 同 Marco咁。gary依家仲係開心速遞做Ivan，Marco直頭離開埋CCTVB影都冇埋。所以安0二人要喺其他劇甫下頭先得。

其他人唔知，你就一定係

佢地連啲濕星節目主下持都冇？

好sweet

點解咁多人睇垃圾tvb

冇

證明蜀中沒大將

kingjer係黃，梗係唔會倒自己米

4抽1

邊個黎

個人覺得頒男配俾佢即係玩佢

呢個真 不過個時Gary marco冇網絡加持 係差啲
但今年嘉洛有獎 我諗班高層其實都有留意sitcom嘅
佢2個算係tvb新生代睇得又演得嘅2個
拍多啲唔同角色磨練下啦

其他藝員都未必識佢地

楊偲泳
張振朗女朋友

一個台用假新聞引仇恨 支持仲有冇問題呀
藍定sir?

Hi五毛狗

幫推

咁得閒入TVB po 貼文宣嘅
勸你不如落街貼啦好冇
喺呢個post留言只會俾人block9你

樓主死全家

第一個block你

又多隻分化狗 thx block

有既安仔有係街坊財爺客串2-3分鐘

又block件傻閪五毛

屌呀原來仲有人睇

tvb垃圾收皮啦 我地要諗下點樣追死tvb 追擊佢地廣告商 令佢地落廣告有反效果 eg 以後唔洗買幸福貴藥
target個萬千嘅贊助商（如果有）

尊重你 所以唔該尊重我屌柒你 我自由
真係好癲 另一種批鬥
人人地可以屌人嘅自由都唔尊重

例子呢 佢邊單新聞係偏頗？

【宣佈離巢】73歲劉江暗指無綫待薄老演員：或者覺得我哋唔重要

唔刷鞋唔奶共咪飛起你囉，哩啲咁涼薄嘅台都係少睇為妙啦

執7佢啦 0討論空間

wtf 時事台？

一早就block撚左你隻傻閪五毛啦

想點
熱門有5個post係tvb

全部跑龍套，長期係咁淨係靠開心速遞唔係辦法。

如果香港電視台
可以好似韓劇咁豐富就好啦

起碼有三大電視台
三無線台(KBS,MBC,SBS)
四有線台(JTBC,tvN,OCN,Mnet)
百花齊放
韓國人有好多選擇

人地韓國
歌、影、視都咁蓬勃
我地香港娛樂產業陷入低潮

香港人好慘
睇劇集 冇選擇
聽歌 冇選擇
睇電影 冇選擇
成個娛樂產業萎縮緊

TVB壟斷電視台
(新聞獨大、音樂玩杯葛、劇集獨大)
政府唔撥資金 支撐電影業
其他文化產業 更加唔會受到政府資助

TVB王朝衰落
又冇其他電視台接棒

連登仔又成日吹捧美劇、netflix
雖然我都吹捧韓劇
但我希望 香港娛樂產業
可以好似韓國咁多元發展

呢幾年仲睇緊TVB嘅香港人
真係好似

就輸

自四大唱片公司同tvb的官司後
成個產業就變成咁
四大唱片的不再上tvb宣傳
Tvb就要捧自家明星但佢地又未夠班（星夢）

劇集又不及以前親民又要同大陸合拍
好多野都食老本
肥媽食平dddd都唔知幾多輯
法證又拍完又拍

Tvb真正開放創意只有降魔的與金宵大廈

事實就係事實。
你半年無出過去望下?

其實真係想知觀眾投票同內部投票分別佔幾多成
同埋班高層決定邊個攞獎嘅時候，究竟有冇睇曬每一套劇㗎？攪到好似都冇睇過啲劇，就純粹想分好啲獎比呼聲比較高嘅嗰幾套重點劇咁...

我覺得今次頒獎典禮係咁多年分得最明顯嘅一年，especially 白色強人

好睇

琴晚妙手仁心有無攞獎

普選唔見你咁關心

話時話馬明是咪第一個奧運六星拎視帝

林峰未拎過？真心唔知

同感
香港係中共控制下一直都行緊紅藍經濟圈，有邊個住香港嘅敢講自己冇幫襯過藍店/藍企？
黃色經濟圈嘅長遠意義在於消費者透過調整或改變自己嘅消費習慣而達到改變經濟生態嘅目的，只要係有故意分黃藍店同將自己嘅消費習慣「黃化」，就已算係有參與黃圈
呢種抗爭手法之所以能夠普及至全部黃絲一同參與，除咗因為夠和理非同能融入生活，亦係因為每個人都可以按自己嘅喜好、能力同意志作出調整，唔覺得將黃圈教條化，有d人習慣追tvb劇戒唔到，有d人搭巴士太唔方便局住日日搭黨鐵，有d人去開一間藍店唔捨得罷食，咁咪係其他方面努力貢獻黃圈囉，有幾多人真係做到100分嘅黃色消費者，係咪要批鬥哂百幾二百萬做得唔夠嘅黃色消費者？

屌你老母睇tvb 拉

下年林峯係第二個攞了

當然係內定啦， 張振朗都有飛躍

最受歡迎男女主角都唔係觀眾100 % 投票
cool魔果年就係100 % 觀眾選，
果年黃子華得視帝，
傳聞果一年傾好咗，張智霖做視帝。 點知甩腳
所以有金句 ， 冇咗視帝， 仲有義氣仔女投比佢。

拉啊

今年73歲的劉江入行50年，過去有不少代表作。他表示已沒再續約，但未有透露原因，亦叫大家不要追問，他表示：「其實呢2日唔使返工，要我清假期。今日返嚟係因為對《金宵大廈》有情意結，又有提名最佳男配角，但嘥氣...大家知咩事﹗（公司還是雙方決定？）我喺呢度工作37年，如果我講，講唔出口，不過佢幫我講咗，要多謝佢……咁我對呢間公司同事有種依依不捨感覺，當我講話唔續約，有2晚瞓唔着，做人一定要有個底線。（有咩觸及底線？）唔講喇！喺呢度做咗咁多年，公司對我好好，只可以咁講。」

劉江續說：「咁多年來，都未睇過外面世界，我仲有戲癮，不過工作都要放假，有時都問自己為咩。」似乎劉老師有難言之隱。

16 金宵大廈 劉 江 林若思✅

好

繼續睇你cctvb 死港豬 睇死你依半年一次都無去過發夢